一田好似係新鴻基旗下..

今日大埔超級城商店最早關門係佢，好似知道班狗會衝入黎商場。

母公司 新鴻基地產

推

唔係好似，真係新鴻基旗下

你見一田全部開喺乜商場就知

岩岩睇返以前個CEO好似係黃 依家個件知唔知係咩立場

錢緊係自己賺埋新鴻基都會開一田

一田，崇光都係，吉之島就唔知

5/11 一田係 北角匯 開新鋪

係

崇光唔係新地wo

Push

推推推

崇光係大劉

一田係sell hk買咗嘅所謂日資公司

係咪應該要罷買

其實係細劉

自講少咗，我想講都係藍底

除左誠哥 有邊個地產商唔藍，但Sell HK係深藍

地產商要瀨共先可以攞發展資料再投地發展，焗住染藍。再加上呢幾年要北上大灣區發展，直情染藍+投共+赤化添啦。

罷買

一田係新鴻基架 每間一田都係新鴻基場開就知啦

屯門Vcity 元朗Yoho 荃灣荃灣廣場 旺角Moko
沙田新城市 觀塘APM 新蒲崗mikiki 葵芳新都會
大埔超級城 西環香港商業中心

就罷買方向
由於差唔多香港主要既大商場都係新鴻基
我明白要做到完全罷買真係好難
因為好多大牌子都係新鴻基到
買之前諗下自己係咪真係需要 咪當慳下錢囉

盡量減少係商場消費
出去幫襯下唔同既黃店
先係重建經濟之道
而家舖頭一式一樣 行得多都無癮
獨攬左成個市場 我地咪又係硬食貴價
點都係我地輸 倒不如攬炒

下次真係要買野就查下 睇吓有冇其他鋪頭
冇就索性轉牌子買
久而久之商舖就唔係新鴻基租舖
新鴻基商場就會少左錢賺
記住商場從來唔係為港紙係為人仔
雖然絕對唔會係一段短嘅時間
但我相信香港人一定做得到 到而家抗爭都五個月了
各位香港人爭氣啲

去誠哥百佳買啦

去開great

柒左就認啦

一田唔理知唔知有狗
基本上佢見到有人聚都會提早關門

經714沙田一役⋯⋯你而家先知？？

叫人罷買呀

裝修通知書呢